Sabrina 直接致敬Dark Phoenix?

繼Stranger thing 同 umbrella academy 後?

Direct reference

Sabrina 是直接搬左Dark Phoenix 落套戲